有無發覺巴士迷好on9

成班人圍埋一齊影巴士，又跑黎跑好搵個靚角度咁，驚唔驚比車車死
仲要以為拎支炮好型咁，十個有九個毒到出汁，髮線上移

推！

仲有火車啊 地鐵果D 話聽D大摩打聲好正好好J啊
真係毒到核爆

不過諗諗下如果變哂做超跑 法拉利 林寶 成件事好似合理哂

毒撚嘅世界可以有幾毒

成班垃圾

最痴L 線係巴膠, 鐵膠 有指定架車先上,
只上指定NUMBER果架, 其他同線既都唔上 ,
聽到我O L 晒嘴